如果男方提出分手然後再話冷靜，仲有冇得挽留

初時話冷靜左幾日
然後就話要分手 覺得好攰
我求佢喊到痴左線
佢先話冷靜一星期
咁其實係咪代表佢已經叫唔多愛我啦

其實男人係需要時間冷靜, 好似入左個洞穴咁, 你要等佢出返黎

完

你地之間發生左咩問題先，如果問題未解決因為心軟而一齊番之後咪又係會嘈

睇下咩事

又衰啲咩？

我情緒好有問題，當刻我喊到痴晒線
話想死叫佢黎殺左我
然後佢開頭話冷靜三個月
之後又話冷靜一星期

我都覺，佢好似陷左入去係咁話自己好攰
唔想拍拖
好想拉返佢出黎

我地異地戀已經幾年
下年就會返黎
我以為佢已經習慣左我性格
有時我講野可能好傷害性但自己唔知
不過我而家好好反省左自己啦
好想去證明俾佢睇我改到
但唔知仲有冇機會
唔知點令佢相信

你已經痴線到佢覺得搵過個仲好
一黎要等LD完
一黎要花時間睇你改
好啦勉強放住係身邊
冇事尤自可 有事仲要驚你發作

認真，冇

你反省完過一排都係打回原型

嚇撚死人咩

異地戀真係難維繫，佢有起事上黎，你又唔起佢身邊
不過你就比時間佢冷靜啦，同埋你自己都要時間平伏啦

證明佢呢幾年已經俾左好多次機會你改，
三年又三年
依家又要等
不了

只係想你唔好癲
佢畀時間自己甩身
邊到頂得住咁癡線既人

係 我都知自己咁樣發癲痴線嚇走左佢
但其實我有輕微抑鬱症
有時真係控制唔到自己
咁我係咪應該要放手

我冇煩佢呀
尊重佢話要冷靜
而家等緊

講得分手就分手架啦
係你死lur 住唔放先被迫轉冷靜

其實佢一早冷靜左
仲享受緊唔洗湊女既自在
而家係俾時間你冷靜呀

抑鬱症唔係大撚哂
唔係一個俾你無賴同發癲既藉口

呢樣野用到盡如果就係身邊既人都睇穿你
一個一個離開

我而家知道自己令到佢咁大壓力
我都好內疚
因為我真係愛佢 只係我既方式用錯左
我並冇話抑鬱症大晒

睇完個post覺得個男仔好慘

你好似我 而我男朋友都係咁 好想同佢講寶寶對唔住啊

我想問樓主你依家點